取消咗p牌？

突然可以俾正皮

入去坐左幾耐

我都唔知點解一直都係P牌

一年多D

樓主其實真係坐左一年多啲..

再坐耐啲啦，始終會甩P

已甩？

我都甩咗喇
啱啱俾到正皮樓主

Testing

testing